有冇人讀PhD 會做Part-Time？

Full-timePhD可以申請做一年做150鐘part-time, 其實應唔應該做？唔係好關research 事，只係每個月多幾千蚊⋯Research會唔會已經好chur？

重有心力做？

可以申請點解唔申請？
申請咗先囉

九月先開始讀，所以問吓大家⋯

有道理

chur唔chur係睇你咩topic，你老細有幾chur，你有幾熟自己工作同你有幾好運...

正常你上堂，做TA，加埋做自己嘅research 基本上唔會有時間/精力再做part-time
除非你係做RA

其實份part-time已經做開，不過可能九月要放棄⋯

建議做TA就夠

做補習佬

有冇人讀Part-Time會做PhD?

教中學生DSE外語班，同補習差唔多，一星期6-8個鐘，其實幾攰。

其實個個人都唔同
好睇你咩科，咩老闆，咩目標。

你做theory野 驚grad 左搵唔到工既，chur 都要做嫁啦

你如果做lab 既，日日忙到狗咁，點返

你打算行academia 既，又要睇吓出文緊要定打工緊要喎

最緊要係，如果老闆對你唔好，唔肯教你野，當你RA咁使，你又要諗下有多時間既係咪應該自學多啲野。

人人唔同，PhD就自己執生啦

TA好似係包埋，一個月10個鐘

有冇人讀part time Phd

利申返，會接job 做，會睇時間決左搵唔搵外快

申脷：文科。我自己都覺得出paper緊要過錢。

你係講緊香港定外國?
如果系香港份糧應該夠用。外國要留意個問題，你個visa俾唔俾你做野：可能地點同鐘數都有限制

講得好岩 唔夠錢開飯可以去搵Free food

有，幾好讀其實，係貴左少少

其實你嘅added value係建基於你嘅學術成就
你parttime揾埋都唔及你投資係做academic works
加埋你做埋野就冇心力做好research
睇下你係咪真係想投身學術啦
係就只有all-in一條路

好多program 個studentship require 做TA.
8-12 hours per week

Part time 要自費。不過professional doctor近年多人讀咗⋯

都係嫁